minecraft dungeons 冇人講?

Minecraft Dungeons是一款即將到來的動作/冒險角色扮演類電子遊戲，由Mojang Studios、Xbox Game Studios和Double Eleven共同開發。 它將在2020年5月26日發佈於PC、Nintendo Switch、PS4和Xbox One平台。

Minecraft wiki 介紹

官網

好似26/5 16:00開SER
買GAME買WIN10版就要係WINDOW商店到裝GAME開GAME
如果買WIN7版可以兼容WIN7/8/10，用Launcher黎開game，如果想買hero edition可以揀完win7版入到去有得比你揀

有冇得自己整關

有冇得係steam買

冇

PS4版有冇機呢一兩日偷跑？

黎緊應該開個discord 組隊打下

有偷跑未

好似唔多吸引

咁就不了

等緊買switch 版

Xbox game pass有

睇review話隻game比較短

唔係roguelike?

好似冇偷跑.....

下？要聽日16:00？ 我仲以為今晚00:00就玩得

用XBOX PASS玩

Ps4 有興趣玩

on9 無中文

唯一諗到原因係要畀網易代理

垃撚圾

玩MINECRAFT 唔係就係玩自由度咩
無得掘礦 整裝 起野

睇片好似開寶箱咁 跟路線行既2.5D 有咩好玩

Psn 無？

唔係有咩?>

純粹賣minecraft情懷既diablo式遊戲

真香

無喎

佢又唔係minecraft，係minecraft風格既第二隻game

都未夠鐘！

下晏幾點？

香港5點

pc版寫4點

重點係唔知psn hk到時有冇
可能要轉美服先down到

switch版幾錢？

大家買switch or. Ps4

未見有得賣

係咪咩平台都冇中文？

switch 版邊到有得賣講聲

美國eshop 有得買了

整合下先

美服switch已經有得買

PC / XBOX 港服都開咗

PSN 暫時港服唔見有上架

另外已經確認咗全平台都唔會有中文

因為網易代理咗中國版

PC版裝緊game了

屌原來香港credit card買唔到US Switch eshop
無得玩

Psn 香港岩岩上左架啦

game ownership not established
有冇人中呢個BUG

有冇ps4師兄想一齊玩 可+discord

真香

有咩好玩

係咪冇實體版

問咗幾間game鋪都話未有

冇中文不了

是呀所以好麻煩...on9任天堂

玩PC啦搞咁辛苦做乜

用AE卡都唔得?

關刀

係咪買普通版+英雄PASS平過就咁英雄版

買咩版

好玩執到把金斧

吊
無人玩ps版

連登無人玩?

想問下係ONLINE GAME咁玩?刷裝開場同FD玩? RPG咁?

Diablo點玩佢就點玩

好少字，中唔中文真係冇咩所謂

唔出STEAM真係好撚狗

有冇人一樣WIN7用佢個LAUNCHER裝左但玩唔到?

隻game有冇套裝?

用xbox pass down 左

買左hero版唔見dlc內容

可唔可以入街場?

switch 香港區見唔到

我諗要買美eshop gift card 再去美eshop 買

點入街場同online play架？

成班支那仔冇殘體俾1星

開ITEM，上面分類最尾果格

想知佢個SAVE係ONLINE定點
我用NOTEBOOK玩 LOGIN完冇左個人物

Same點搞好

出咩ERROR?

我去左Amazon 買gift card
麻撚煩

痴撚線d game 唔係個個地區出仲要鎖信用於係咩玩法

好唔好玩，百五蚊好似幾抵

Ok
鳩玩下都抵

真係以為全世界都圍住支那轉

等緊睇end game content 先入手
好似主線短？

3粒鐘爆左機
去到最終boss前先中bug 嚇撚死

自己一個玩會唔會悶

咁隻GAME係咪冇野玩了,除非你想刷下其他裝

應該係 同等dlc 得個幾關 都唔知整10鳩幾隻人物做咩

純粹比skin你換，minecraft啲skin不嬲除咗比你改變形象之外，無咩其他意義㗎啦

等fix verify ac

有無人買switch 版
最平係墨西哥？

琴晚打第二關已經出左把自帶毒既長槍, 再加配技火屬攻勢同暈眩效果, 姆好用

問題係長槍唔好用 慢到仆街

墨西哥買得到？

買左😎 But我用台灣既Visa

但可唔可以同電腦連

126$左右

US VPN

唔買埋DLC pack

呀 補買返先

真心好玩呀你本身唔鍾意呢類型另計

大家有冇咩心得

MS store $10月費玩完 unsubscribes

節奏太慢
為拖時間而拖時間

係咪無得網連 得同Fd

有無巴打解答下可唔可以一機雙打？

好似得，PC版見佢叫我連多個手掣

唔該巴打 我再研究下先

幾好玩 打咗一晚通頂
暫時35LV刷緊2周目
個人感覺成隻game係刷附魔唔係刷裝
有時刷d勁裝配d公廁附魔都無咩用

有d技能係要收鬼魂先用到
配埋吸魂/加倍魂嘅附魔基本係0 CD咁

大概內容

附魔>技能>裝備

3樣一定要互相配搭先勁

另外附魔左上無寫powerful都係公廁附魔嚟
姐係把把裝都有機會刷到依個附魔

前期都會走下位 中期開始刷到吸魂基本上都係用生命值硬接
感覺上d裝太公式化 應該冇咩配野可言
唔知除左dlc仲會唔會更新呢

最尾果版有隻BOSS會放成排弓手出黎唔識打
我SOLO佢一放弓手就秒我

有件道具可以吸魂既書 吸夠魂一炸就秒幾件
唔係既 唔行咁近 走下位已經唔會中箭啦

有件道具係放個保護罩出黎
可以頂哂佢啲招
幾好用

弓好似幾過癮

乜撚嘢咁香？你老母個閪臭個喎

忍唔住都係買左黎玩、煲左日幾白金埋同diablo比根本得佢嘅兩章左右、賣兩舊水有啲唔值

pc版有冇人一齊玩？

語音9 玩團 join 唔 join?
晚晚8-12

8點食緊飯。 可能9點先join到

有冇ps4版一齊玩

等陣俾id 你

想問下有無跨平台 save
想係PC玩完過落 switch度玩

其實都係 依個程度收150都幾唔化算
不過都係等佢出更新 minecraft本身都成日update 希望dungeon唔好掠一波水就走

佢上得多支那網

其實我都想轉switch 玩。。。
唉，買錯左

點解唔整靚少少隻人好似portal knights 咁咪幾好..

有碼係mc特色

我覺得portal knights d人物仲柒

爆完機仲有冇野玩

有冇人知幾lv滿等

佢唔快啲更新就比差評了

D拳套好廢

PC版10蚊可以玩一個月

有冇人ps4㗎

一齊玩？

我都想組團玩 玩到第幾難度

啱啱先開始玩😰

我可以開新人陪玩

可以嘅 多謝你🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

Ps4加 定點？

唔似會有後續大更新既game

我未轉人 可能要加多次

知道🙇‍♂️

我好似有啲廢😰

我無裝無技 廢好多

D錢係咪淨係用黎抽武防

係 暫時無乜用

我無所謂啊 同埋我唔係成日夜晚都玩到

d裝除咗本身白綠藍橙之外
每項自帶屬性都有灰色(弱)同橙色(勁)

去教堂狗仔畫前面
可以睇到仲有邊個符文未拎
教堂最入㩒掣睇到自己個camp拎到第幾個
我仲未拎哂 應該係彩蛋嚟

盡量行晒成個地圖
有好多隱藏地城，另外又有教堂符文拎
刷緊第3板70lv 百幾蚊隻game算係咁

狗仔教堂係邊到 我搵極都唔知點睇自己拎左幾多

佢老尾我用GAME PASS係PC玩

尋日玩玩下個陣部機CRASH左直接REBOOT
開返機之後再開GAME成個SAVE無左要重開個人

屌左客服未?

我尋晚無心機搞 反正淨係玩左三張圖 重玩算

應該係bug黎

camp入邊向下行，有間教堂係條橋隔離

入邊好多肖像畫，最入有張狗肖像

好玩

出左幾日想點

呢隻驚好少討論 想搵人傾點配附魔都無辦法

唔洗討論啦 發覺玩弓仲好玩過玩近戰 成個mon都係煙花

我把野自帶彈射，之後我附無限同散5支箭。。而家都無點玩近攻

咁又唔係一定要玩無限煙花流

暗黑類就係好玩在試唔同流派

btw 問個問題 靈魂之刃配漩渦dps係咪唔會高

我之前試過斧頭用漩渦 最後一下轉得1下 唔係2次傷害(普攻+漩渦)

有冇ps4 玩家一齊玩

有可能你漩渦範圍大 普攻又hi唔到隻怪 我見我出到兩下傷

精英怪起碼要跌裝先
乜都無唔知打黎做乜

吸魂鐮刀（自帶基礎吸血+攻速）
附魔（治療光環+暴擊+吸怪）
道具（迷幻蘑菇+藍書回血）

無腦狂刷

邊關刷到

有啲地方明明一條分叉死路長到死 但佢竟然連個箱都唔撚放

同埋個啲機率嘅附魔 兩個相同嘅一齊用竟然係機率一樣double effect
仲諗住多一倍機率

刷左兩日雙刀 d附魔硬係爭咁d

仲有佢啲隱藏玩完唔會幫你傳返去正路好on9
有啲明明係隔離墙住左幾步路 都要你行一撚大個圈返去啲怪又死哂

會趺 機率唔高姐

簡單一句 值唔值？

Xbox game pass $10值
159 唔值

我都係 就黎爆機先搞D咁既野

有冇switch 巴打一齊玩

點樣先買到switch版

點先入到手

psn:lcy_yin

個英雄版有咩唔同?
PC版就咁買154個隻有冇影響

咁短 不了

去AMAZON買switch gift card之後去E-SHOP入CODE

我見佢話美國地區先買到要點搞

買唔到咩

你睇下入面個網幫唔幫到你

最後係日本eshop買
hsbc red卡買唔到，轉左hsbc visa signature就得

又唔係話唔抵屌既
我自己就鐘意玩打寶GAME 但唔鐘意暗黑晝風
我覺得百幾蚊黎講都OK 反正出面D打保GAME D怪咪又係多數改下色當新怪

以打寶驚黎講唔錯 起碼留得住我

我喺日服度買網上版

新join switch 版

想問pc洗唔洗買咩pass先連到線

想玩但好似好短...

玩晒所有難度會耐D既

我買左EU版

開左打腐化鍋王個隱藏關 刷裝超快

咩黎

Switch 有冇興趣一齊玩:

PC版10蚊之嘛

想問問點解我會有負數enchantments嘅？

打到後面D難度根本D防裝無用

買左SWITCH版會LAG....無癮...
翻工唔多時間用電腦玩..
同隻GAME無緣

頭幾關有地圖物品搵 搵到會係地圖開多關
幾多寶箱刷

原來有d咁既野

有冇人知sail away隱藏圖依個箱點開？
攪咗1個鐘都開唔到

想問下有無人知點樣back up？
我睇巴哈見到有人話重新開機發現唔見左個save
好撚驚

屌 新手禁錯制
解左把劍

一齊玩

更正番
如果打埋隱藏關 可以玩多一倍時間 第一個隱藏關長撚到仆街
好彩買左pc版

ID：Chi Kin Life

見到有地獄門既樣 如果佢有心做 應該會出埋地獄同終界就正

有冇人pc而且20幾lv左右可以一齊玩

Powerful 既 Chain Reaction/Gravity 邊個比較好

儲氣弓

係吖頂。
如果你裝係sd card，你可以試下轉番去internal memory，再清空多少少free space，我之後就lag少左，希望佢會fix個問題。

弓gravity好似冇乜用，堆埋一次都係一箭打得一隻

chain Reaction 係咪扇形5支

加左

一野射5支應該係multi shot
chain好似射中再爆箭出嚟

有無人玩緊PC版,想入DC

加我交換id

刷無止境，ps4招隊友，留id

專刷隱藏圖，可幫解隱藏圖+拎符文

係咪得switch 好疾
琴晚同fd 玩成日係到lag

想要問吓乜嘢叫做隱藏關？

D裝係咪得分解?有冇地方儲?

不如我地自己開左gp先啦

想問switch版有無得同其他平台連機？
同埋本身日版eshop 有無得同其他國家連機 語言係咪都有英文？

自己一個唔夠打...

我都開始唔夠打

CLS
十幾廿隻箭兵點打

換個金鐘罩出嚟

唔明
咩意思

一齊打下？你打到邊

有招技係金鐘罩，可以擋箭

係咪可以彈開所有怪果招?

唔係，個圖係馬嬲一支金色野

點樣可以刷多D技能?

你打完第一輪 之後走去開隱藏關 嗰關係升lv關

岩岩玩左幾關
升LV果D點數要唔要留?開頭D武器同技能咁廢,升黎好似無用

正常會拆裝 拆咗會比返啲點數你

咁就好了

有無人玩switch版

有無lag
我見幾個巴打都話lag

可唔可以同其他平台連機？

我見到tg個邊有另一個group 我係到放埋出嚟比啲非member睇
睇下會唔會多啲人入
dc group:

咁入你個個啦

加咗